今時今日仲係咁洗版煩唔煩左啲

一講起就扯火，你班友咩post都洗，好好地都比你地搞到反晒感，講波又有，用j圖topic呃鳩人既又有，總之就邊到都有
講真，有意識要去既唔洗你講都會去啦
何況到今時今日，仲要你提醒先識得去既人
你都唔稀罕啦，到時又一大堆人去ig打卡，
遊行拎光環，最後比班左膠騎劫埋。
仲要影響埋人既正常討論，入親咩post都講，
成個論壇執左佢啦，瞓覺播埋大聲公廣播呀笨。
啲人就係知有69光環唔怕比人屌就係鳩咁黎然後又冇人敢屌

最後都講返句

6月9日
行出嚟 反對修訂《逃犯條例》
2:30 pm 銅鑼灣東角道
到時見!

連登仔出黎面對現實